習慣就好

一睇就知你未慣
貢渣

習慣有我未

可以再靠近多一點點

差d又唔記得落車
習慣習慣

沒問題

熊b話今日凍左

傻9

十世都唔覆

熄咗通知就不知道了
你琴日過成點啊

木嘢了

做咩了

咁我開返通知就好了

又叫春

沒有一天不叫

有咩好叫

咩都唔想做

你同蕉仔同時

同豬仔同時 夾了

笑左

唔好

你地好夾 想同你地夾埋一份

有咩咁唔好

我快過佢

你地同時了

咩都唔好

那就不要習慣

努力緊

要唔習慣啲咩？

一齊啦 3p

未諗到

咁唔洗咁努力

快1分鐘

差不多了哦

做緊咩

準備上堂
好眼瞓

幾點放

雪寶 做咩唔開心

放啦我

太邪惡

你做咩唔開心就真

因為被人飛 但係依家要認真溫書 化悲憤為力量